全民相機影相拍片！！！全天候24小時720度影撚住！！！！！！

但記得問清楚邊到影得邊到唔影得！！！！

所有犯規既罪証交哂上黎 交俾外國 俾全世界知道香港既所謂公投係幾咁黑暗

仆街禮義廉 係幾無恥！！！！

好

麵仔發功

麵仔投咗票未？

緊係投左

有乜疑似干預選舉情況
合法範圍拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

有直播就直播
冇就一直拍片留record

唔該哂清

推

見到有問題 影底哂証據先再去投訴佢老母系

職員number呀 佢個樣呀 最好拍住片咁埋去投訴

個仆街職員一唔受理再投訴埋佢個撚樣